好撚正 大家繼續圍爐!繼續唱歌!

歌就唱得大聲喇
唱完就散水
牆就任人撕
撕一貼億就得個講字

雨革後期點輸係咪
無人記得喇?
2個月前發生咩事仲
記唔記得啊?

我屌晒你地老母啊
熱門連日程表都無

話唱歌係放鬆一陣好快會回歸班友呢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

輕屬完啦 成個月啦 傾主線啦

輕鬆